東鐵線9卡車投入服務後，平日早上繁忙時間特別車將削減至兩班

東鐵線新信號系統投入服務後，平日早上繁忙時間市區方向的加班車將削減至兩班（大埔墟往紅磡、火炭至旺角東各一班）。特別車常客可考慮改搭常規班次，避免撲空導致行程延誤。

詳細特別車班次表可參考：
(by AVBWU291, tonyng, 配圖: LB9087)

立即追蹤我們的：
Facebook 專頁：
MeWe 專頁：
Instagram 賬號：

平時已經迫到hihi
唔L知邊個柒頭仲要cut車

區議員 可唔可以爭取下

順便 大埔段 大圍段 加返速

依家特登減速 就班有錢人

黎生出嚟講兩聲

等九廣開番咪仲仆街？

痴撚線
卡數已經少咗
仲再cut

到時開返羅湖站 更加迫

仲有九龍塘

HI

咁多人逼
仲易奶野
第五波 第六波